準備玩鋪勁嘅義士留意

走到嘅一定要走！去到外國有接應！

海外港人支援流亡義士